Een zeer succesvol bezoek: - ik zag alle drie de dames; en voelde erg veel verplicht voor uw voorbereidende hint.
Als de pratende tante had genomen ik heb nogal bij verrassing, het moet de dood van mij zijn geweest.
Zoals het was, ik werd alleen verraden tot het betalen van een zeer onredelijk bezoek.
Tien minuten zou alles geweest zijn wat nodig was, misschien alles wat gepast was; en Ik had mijn vader verteld dat ik zeker voor hem thuis moest zijn - maar daar was geen wegkomen, geen pauze; en tot mijn stomme verbazing vond ik, toen hij (mij nergens anders vinden) zich daar uiteindelijk bij mij voegde, dat had ik zat feitelijk bijna driekwart uur bij hen.
De goede dame had me niet eerder de mogelijkheid gegeven om te ontsnappen. '
"En hoe vond u dat Miss Fairfax eruit zag?"
"Ziek, erg ziek - dat wil zeggen, als een jongedame ooit mag kijken ziek.
Maar de uitdrukking is nauwelijks ontvankelijk, mevrouw Weston, toch?
Dames kan nooit ziek lijken.
En serieus, Miss Fairfax is van nature zo bleek, bijna altijd om het uiterlijk van een slechte gezondheid te geven betreurenswaardig gebrek aan teint. "
